世間什麼愛叫純潔 塑膠旺化作振翅紅蝴蝶

來左連登既波台手足有矛好掛住旺師兄

旺ching念舊

我怕就怕膠旺

其餘一切也不枉

旺

旺ching係高登都少左9up

你班5亦仔走左 搞到旺ching矛哂心機😭

校坨

你旺我旺，塑膠旺

你係冰個

姣蛇

做乜鳩

如何面對曾一起膠旺的日子

沒有迷方的空氣多麼清新呀

何仔你果陣都係果邊堅持好耐 典解又過埋黎?

塑膠旺 誰人最怕剛出post的塑膠旺

佢二五狗黎